PR公司新攻擊目標係沃門？

今日打開連登，每隔幾個po就講澳門
咁都算啦，睇睇下其他po明明同澳門大攬都扯唔埋但又可以係留言恥笑下澳門，想知其實pr公司今日任務係咪分化港澳。

老實講其實澳門的確蝗化得幾嚴重，但其實有唔少澳門人其實都自己知自己事，仲會屌尻埋班友做沃門豬，我自己都有唔少澳門朋友係黃絲，佢哋都想改變但無奈成個社會蝗化得好嚴重。仲有我見好多人其實唔係話真係係藍絲其實係單純唔中意香港人，我有問過下點解其實原因都幾簡單，就係其實大家都知澳門大部分人都係做服務行業同賭場，佢哋都講大陸人係仆街無文化大家一向心照，但估唔到係香港人都同大陸人幾分相似，例如早排係隔離期間大鬧酒店出曬po玩捉迷藏個位香港人啦，最重要一點真係就係無禮貌，具體就唔多講，我知一定有人講份糧包咗，其實講真有時一句唔該真係可以將成個人品升華，仲有就網上言論，見好多澳門frd上連登有時見到自己明明都幾撐香港但被人話係澳門狗都幾撚無奈。

所以話香港想贏就屌少啲同路人同樹立少啲敵人啦。

利申：屋企關係係澳門讀大學。見本地生其實黃絲有6成，無尻知佔3成

自推

trans u

剩係出嚟示威都1隻手數晒啦
根本就唔值得可憐

澳門有幾可搞示威，冇搞示威又點會有得出

又二十三條，個政府又咁樣，又係少數派，仲要有黑社會放話出一個砍一個，係你你敢唔敢係澳門出，但都見有唔少人去香港一齊遊行。

來來去去都係嗰幾條友不停分化澳門台灣
跟住comment就係 澳豬係咁架啦 台狗係咁架啦

你咪PR囉
特登開po撐on9澳門狗
引人屌澳門狗
利申：你斜對面個同事，覆埋呢個po就收工